唔好再叫原居民勢力做鄉黑

佢地叫鄉獨派!
打人唔需要問你,你入黎行街唔準你行,DLLM咁仲成世界?
請叫呢班仆街做鄉獨派!